連登要面對嘅唔係早洩，係啲低端小學雞😡😡😡

認同請分享

仲有好多窮撚

低乜撚野端

樓主已經係需要被鏟除既一群啦
又低端又emoji
低汁到